.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Examen2/src/Conversor_AD.c" 3 "Lunes, 2 de Noviembre de 2020" "Examen2" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Examen2/src/Conversor_AD.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/Converso_AD\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'analog_io\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBACTIVADO\fP   1"
.br
.RI "Funcion del proyecto activada\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBDESACTIVADO\fP   0"
.br
.RI "Funcion del proyecto desactivada\&. "
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBConversion_AD\fP (void)"
.br
.RI "Lee el dato que entra en el ch3 y lo envía por uart a pc\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSist_Init\fP (void)"
.br
.RI "Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimer_Interrupt\fP (void)"
.br
.RI "Interrupcion cada 2 milisegundos para convertir dato analogico a digital\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "funcion principal\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBdatos_leidos\fP [15]"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBi\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBsuma\fP =0"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer\fP ={TIMER_A ,67,\fBTimer_Interrupt\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "analog_input_config \fBanalog_input\fP ={CH3,AINPUTS_SINGLE_READ,\fBConversion_AD\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "serial_config \fBconfiguracion_uart\fP ={SERIAL_PORT_PC,115200}"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define ACTIVADO   1"

.PP
Funcion del proyecto activada\&. 
.PP
Definición en la línea 49 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "#define DESACTIVADO   0"

.PP
Funcion del proyecto desactivada\&. 
.PP
Definición en la línea 53 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void Conversion_AD (void)"

.PP
Lee el dato que entra en el ch3 y lo envía por uart a pc\&. 
.PP
Definición en la línea 97 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "int main (void)"

.PP
funcion principal\&. 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 123 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "void Sist_Init (void)"

.PP
Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. 
.PP
Definición en la línea 81 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "void Timer_Interrupt (void)"

.PP
Interrupcion cada 2 milisegundos para convertir dato analogico a digital\&. 
.PP
Definición en la línea 93 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "analog_input_config analog_input ={CH3,AINPUTS_SINGLE_READ,\fBConversion_AD\fP}"
Configuracion del conversor AD 
.PP
Definición en la línea 77 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "serial_config configuracion_uart ={SERIAL_PORT_PC,115200}"
Configuracion de la uart 
.PP
Definición en la línea 78 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "uint32_t datos_leidos[15]"
Variable para guardar dato leido por ch3 
.PP
Definición en la línea 55 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "uint8_t i =0"
Variable auxiliar para contador 
.PP
Definición en la línea 56 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "uint32_t suma =0"
Variable auxiliar para sumar los datos de un segundo 
.PP
Definición en la línea 57 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SS "timer_config timer ={TIMER_A ,67,\fBTimer_Interrupt\fP}"
Configuracion del timer para convercion analogica digital 
.PP
Definición en la línea 75 del archivo Conversor_AD\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Examen2 del código fuente\&.
